請唔好再係暴大記者會一事上分化

我知中大手足有Ｄ人見到琴日個記者會好嬲，我自己睇完，我都百思不得奇解。但事實已經發生左，而家不停聽到中大入面Ｄ人點嬲點嬲又走又剩，我想問下大家既決心就得咁多？自己諗下一路走來，我地係憑乜野維繫，憑乜野走到今時今日呢一步

我個人認為琴晚記者會做法係不完美，可改善，係無必要咁倉卒深夜開呢個會，我唔知果班手足個出發點係乜，但而家出發點係乜其實已經唔重要，第一唔想捉鬼，第二what's done is done，咁咪大家出嚟諗下點補救，５個月以來，唔通示威者每一步都行啱路咩？無可能架嘛，此路不通咪試下第二條路，再者可能又有奇效呢，一開頭又邊個諗過黎明行動咁成功呢？路係人行出嚟，唔係屌完散完水條路就會走出嚟

同埋中大想走既手足悉隨尊便，但唔好散播Ｄ散水言論，一嚟無必要，二嚟入面係準戰場你係到損士氣，如果真係打仗已經要軍法處置啦。至於你話守唔守中大好，入面自然會討論，你可以發表自己意見，但我相信各位冷氣軍師亦左右唔到入面既決定。我自己buy 要塞論，所以支持繼續守，大家可以唔Buy，咁咪各有各做，何必係到做分化撚散水撚

仲有，唔該各位手足Humble 少少，明明幾個月前已經有人叫手足Humble Ｄ，點解今時今日又會因為一Ｄ被認為唔尊重人既說話嚟分化？例如ＣＵ入境果Ｄ，大家同一條船，無話邊個比邊個清高，唔該大家用Humble Ｄ既心去對同路人

最後，光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可。

推

唔屌散水 但屌曬記者會班友嘅老母
你班仆街不代表我啊

屌一陣好啦手足不完美，可改善

不割蔗，今日星期五esso特價呀
資源冇咗，唔緊要
磚又好樽又好記者會又好
記住，一直以黎手足團結先行到今日

推，咪撚再比分化撚成功

推呀屌

分你老母化咩，不分化嘅前提係自我檢討下，唔好下下用不分化黎幫自己過關啦

咪講左大家不如集中諗點補救或者下一步點做囉，係呀你好嬲呀，嬲完走唔再幫手守中大呀，之後仲不停放負屌屌聲，你最叻啦

我呢個Post 咪就係要警剔手足要自我檢討囉，Be Humble 唔係要你自我檢討係乜撚野呀